TG 狼人谷

入黎一齊翻工時間做冗員，玩狼, ，玩Avalon

入黎啦